監警會去左邊!?

監警會去左邊!?

都話監警早幾年比人收左皮

監條撚咩 自己人

警監會咪警犬組成架囉
邊得閒理你